\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
% Pakete für deutsche Sonderzeichen
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Platz für weitere Pakete und globale Einstellungen

% Bilder
\usepackage{graphicx}
% Bild im Hintergrund, freie Positionierung
\usepackage{background}
\backgroundsetup{
  placement=top, scale=0.25, opacity=1, angle=0, hshift=900, vshift=0,
  contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

% Euro-Zeichen: \EUR{<Betrag>}
\usepackage{eurosym}

% Bei neuen Absätzen: keine Einrückung
\setlength{\parindent}{0em}

% Titel
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{09. April 2019}

\begin{document}

\maketitle

Jonas Kling hat das Weekly geleitet.

% Agenda
\section{Hochschulwahlen}

Es gibt wieder Hochschulwahlen. Auf der Homepage kann man das nachlesen. \newline
Zu Wählen gibt es:
\begin{itemize}
\item Fakultätsrat
\item Studierendenrat
\item Senat
\end{itemize}
Informationen wurden von Lukas und Daniel präsentiert. \newline
Schreibt euch in die Listen ein. Unterschreibt diese. Und geht wählen.

\section{Mitgliederanträge auf fein-aalen.de?}

Jonas packt den Antrag digital auf die Homepage.

\section{RockN8}

Wird nicht stattfinden.

\section{Update der Öffentlichkeitsarbeit}

Werbung wurde von Terry präsentiert. \newline
Wir haben eine App für Apple-Geräte. \newline
Modulhandbücher sind auf der Website. \newline
Facebook und Instagramm sollen auch auf die Website. \newline
Nach einem neuen Design-Entwurf für die Website wird gesucht.

\section{FEINer Ausstand}

Am 17.04.2019 im Verbindungshaus. Uhrzeit wird von Sascha in der Gruppe bekanntgegeben.

\section{FEINer Schrank}

Es gibt einen neuen Schrank. Freiwillge Personen für Inventur und Umräumung in den Neuen wird gesucht. \newline
Interessenten haben sich gemeldet. Details werden geklärt.

\section{Linux-Kurs bei Stigler}

Einsteigerkurs mit offiziellem Zertifikat findet statt. Termin wird bekanntgegeben.

\section{Verbindungs-Veranstaltung}

Es gibt eine Kellerbar am 25.04.2019 um $18^{\underline{00}}$ Uhr. \newline
Informationen zur Veranstaltung wurden von Sascha präsentiert.

\section{FEINer Merch}

Es gab .svg Probleme, die behoben wurden. \newline
Angebot wurde von Matthias Zeller präsentiert. \newline
Bestellliste wird bereitgelegt.

\section{MVP der Woche}

Matthias Zeller ist der MVP der Woche.

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 16.04.2019 um \underline{$13^{\underline{20}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}